好想搵個人tg長期傾計

如題
好悶
每日返工 返屋企 返工 hea

留tg

我都想搵人傾下計
有時自己同熟人傾心事 反而會冇咁敢講 可能怕佢地傳出去
Tg:cc3221

一樣

巴打我搵唔到你啵

我都有件事想講
巴絲都得

呀 試多次

我覺得原味阿華田最好飲

lm

96巴
搵會打機既絲發展
@sanabbbb

Distance19 咩都傾

係人就加得

印象中我好似揾過你
不過唔緊要 想揾人傾就add我

hello
一名 95巴
細細粒
平時鐘意 游水，行山，跑步
想識多啲唔同興趣嘅朋友～
.
.
.
想知，再講！
click -->
Thx ~